求日本對波蘭重播link 好想睇佢地傳波

都唔明屌乜 人地技術性輸波出線 比著你為左贏都會咁 d港豬仲扮哂聖人咁真係好噁心

btw，求link

正